坐過最快朋友揸嘅車有幾快？

平時坐的士頂盡120 130 左右
試過坐朋友架golf r full load 都去到 210
所有野幾乎快一倍
好驚

300幾
朋友揸新幹線

淨係記得件事 唔記得地點

觀繞
evo5
28x

60

究竟點解觀塘繞道冇相機

坐朋友車Celica、Fiesta St 上到200

但望完樓上堆28×真係覺得200不值一提

230
我朋友就是....

650s 270

180左右掛
mark x 爆錶板喳

h2
28x

會撞撚死曬d差佬 上得繞道踩緊起碼兩舊

某山道140入灣 嚇死屎都bl錶埋

S65
291
入機場

800幾km/h

朋友揸飛機

你個夢好多年前發 ？
宜家幾步就一部相機
仲未計工程改到d路彎彎曲曲同埋一大埋老隱

260 991 turbo

車？

空中巴士

200，觀繞，最後重brake入大老山

四年前

香港法例規定一定唔可以用假車牌

Integra 22x……我全程揸實左窗上面個扶手

有冇成㗎車就散嘅感覺

最快都係160 樓上果啲200幾300坐果時會唔會成日牙住會炒

形住*

210-220 EK4
支針撥過晒錶板

尖山出開始起油
昂船洲大橋
隧道口前302

淨係坐過朋友喺長洲揸個架家庭單車

160

GT-R
50

Koenigsegg CCR 歐洲 50km/hr

坐完車會嘔

粉腸

老豆 Rs6 二百幾 但係個錶極速係330

朋友揸狗巴
最快吾過70

坐老世部tesla 入機場

220

有司機又唔用 係要自己爽下

Infiniti M37X
得180
不過好驚朋友過彎炒車, 因為成地冰同雪

朋友揸架86....

140大霧山衝返落元朗 冇剎過車 差啲以為玩完

180 吐露港

悶到訓著

MT-09
240
啲風打埋個身到好正

老竇
青山公路貼住百七

140過灣？

唔記得幾快，太恐怖，見佢雙手離開軚盤，話想食枝煙，㗎車仲轉緊彎，落車之後我劏左成日。

五分鐘內由青衣出尖沙咀。

110 GTR 機場

剎車過灣咪好慢囉

坐過電單車揸80以上真係驚到仆街

E500
BMW X5
210
六張嘢嘅阿叔揸

Over啦

700幾km/h P51
Mustang

140過彎要幾多下壓力先做到

GTI 210 km/hr.
覺得成架車飛起咗咁

老婆揸 60
「安全最重要呀！」佢口頭禪

cl7 21x
坐係左邊驚到踩實地板

唔踩爆錶其實無乜好講

吹水大會開始

160直路，140入灣，個灣仲要係大灣
真係好爽
ps:唔是香港

原本2個幾鍾車程，1個半鍾就到

F1咁撚樣

十五年前 群馬県最快

10分鐘科大到沙田

7百幾公里 巴士
Airbus

當年坐啲直通巴 係廣深飛130 140都啲 司機仲佢啲同事傾計話趕時間姐閒。。。

之前係馬拉趕住翻SG上飛機 個司機揸部新R佛渣到160 170無乜感覺 傾計仲話馬拉好少理呢啲

老豆 澳洲road trip 渣住架RAV4 上到180 果時落緊雨 個天又差唔多黑曬
我好天加直路先敢渣到160 果時覺得佢好痴線

澳洲road trip 180真係好閒
d變形金剛都很120，130
冇返咁快都爬唔到頭

6xx km
朋友做機師

Boxster S
200
大直路only

Audi A5
Sentosa 去SIN airport
260

外國好多拖頭佬都好快 所以落雨濕地都係落慢線行120讓佢地 加上佢地啲水花大到開水潑都無用

Fd架 camero zl1

288km

200-210 粉嶺偏郊 大直路 冇相機 見燈衝燈
Honda唔知咩車

利申幾年前

190 我本身瞓著咗畀佢嚇咗嘢

第_屆吹水大會

140行東區走廊

坐台灣frd電單車90up日常
之後畀啲台妹爬頭

老豆5年冇揸過車
一到德國直上220

最快個d 已經回覆唔到你啦

仲諗住可以回味下嗰福小巴手震圖

去機場成日都見到d人輕輕一踩都唔覺意去到140左右

同個fd去日本輪流揸，大家都係揸240左右就唔上

廣告本朋友揸新幹線

300
坐完一次就冇坐過車了

朋友揸巴士 平均開1000

巴士型號好似叫 A380

你係指揸嗰個定後座嗰個？
揸嗰個唔夠150都無乜無感覺
後座開50都淆底

100開始 個頭盔會好會風 個頭望左右兩邊都要壓一壓

你朋友揸飛機，你就打飛機，你慚唔慚愧架?

坐朋友架C63..南灣上昂船橋...300

好多年前坐朋友車諗住入汀九橋底吹水
佢入深井之前全程踩190左右
因為佢渣得快所以係咁推前面架車
搞到前面既車一齊鬥快
入深井前變左四人賽車

坐朋友部Bugatti
400幾

舅父揸過上百幾 不過細個唔識驚

係台北返學，類似英皇道嗰啲大路日日成舊咁過，我諗我已經麻木咗

相反返香港之後坐個Friend揸EG9入石澳嚇到鳩縮，因為電單車感覺上慢好多，已經唔習慣四個轆嘅速度感

G20 M5 220-230 km/h 機場至青馬大橋（表哥車）

觀塘繞道
85

朋友架86
130 飄移入彎
仲同我講坐穩啲想揸快小小

唔係朋友
深夜亡命巴
旺角 > 粉嶺
20分鐘

電單車好爽

你朋友係邊到開到400幾？

食晒所有相機，勇者無懼

GTR 180miles

快過相機就冇問題

210

雖然唔快

發夢自己揸到24x
Yamaha R6

昂船洲大橋 cbr1000rr 299

坐表哥車
似飛越太空山

21x 三個人去 兩個人翻

慢=/=安全

210 tesla

細個試過坐同學老竇車
7-8分鐘 屯門出到愉景新城 坐到個人識飛

60km/h
個fd踩住隻電輪推嫁bb車，個b仲要的三點式安全帶，嚇撚死我老婆
不過呀b表示興奮

100 山路
之後入左廠

180 Jazz

落斜？

鬼唔明咩..
d女人唔明呀..

有次有個大陸仔frd新買左部車
(唔講咩車 廢事變吹水大會 ）
話叫我果日唔好揸車 可以送我一程返屋企
由學校到屋企本身半個鐘 果程好似十幾分鐘就到
計返kmh 應該260-280左右
成程唔算太驚 不過佢手車就 ...
真係差d比我送左一程
利：美國jj 識我同呢條友嘅兄弟唔好相認

個世界冠軍冇用㗎啦 邊有人坐車會嘔㗎!!!!

試過連續兩日比人影快相呀屌你邊個話冇！

你試下夜晚上下？
利申：發夢夜晚果陣係繞道揸過幾次200 冇俾人影過

Suzuki sv650 電單車渣200
我覺得好似飛機起飛咁

係澳洲D公路

TT 240

120

230
現代SUV

電單車
170 直路起頭

Fd2 210 or more
果陣岩岩開昂船洲大橋，成條路無人，又好行

你做咩啊豆腐佬

26入機場

架車最盡揸到百四

諗返起都有啲驚

260
Camaro

North American

無朋友有車 個個都好窮

大陸朋友渣458italia

去到260

本身對離心力有畏懼
坐過朋友車由70~80/km
一下子標到160~180/km
淆撚到仆街

500hp evo x
285 km/h
知邊架唔好相認

最快130，架車再上又嘈又好似chur唔出力咁，又高身又飄，唔敢再上

140
青馬大橋
16噸

吐露港近馬場
亡命van 140
快冇所謂 個alarm嘈撚到仆行

180 Prius C 奧海城對出嗰條路

電單車150
快到好似跌出黎咁

發夢嗰陣坐個fd 架車，青馬條大直路， 半夜踩到200

自己
11x yamaha 4v
160 c250

試過坐朋友26,唔快 60幾左右，但係屌佢老未兩隻手舉起申懶腰

係真唔係 個個都二百幾三百

唔係錢七嘅話 其實上200又真係唔難嘅

86
2xx k/h

重點係香港

真心 深夜其實好多地方都得嘅

無視相機既話係得既

120 miles per hour 係美國

車同飛機都唔識分？

250 西澳洲郊區

坐電單車上到10X，嚇到捉撚住扶手死都唔肯放
好撚驚死

z1000
開到170km淆底
頭盔full face都入哂風，吹到塊面不似人形，個口合唔到

如果架車有風擋都唔太驚，我街車無擋，個頭要同d風鬥力

屯門公路荃灣出口大直路, sti, 275

你個frd係咪藤原文太？

豐田Bb 改改佢都上到200啦

180@福榮街

老母，係美國highway揸凌治開250km/h

我feel到頭盔就飛出黎

Jazz GD3

188

80
屯公

樓上講新幹線你唔撚矢佢
On9

火車唔係車啊？

工業村 190km/h

1000到
戰機

返紮鐵開工開到9點幾 個師傅載埋我一齊走 為左快啲返歸訓 係屯門公路開到170 我個刻望咩都黑白 好似自殺死唔去既感覺

如果坐電單車開到百幾, 坐後面果個會有咩感覺?

無尾箱一定唔坐。

試過坐朋友架車係high way 上250
benz 唔知咩model

利申：德國

試過屯門公路揸90 嚇死我
果次之後絕左交

130 電單車石澳道落山 嚇撚到我

試過喺澳州鄉郊揸到 220， 過180每一秒都好驚 驚有動物 驚前路唔平 會炒車 踩到220架車個油門震得太厲害 唔敢再踩